Sammi終於回應！原諒安仔？！

Sammi原諒安仔....